同你講太子站如果真係死咗人會點

頭一個鐘瘋狂話自己好嬲 好想殺警
下一個鐘開po問麻包袋割唔割
一堆人話十萬伏特都唔割
再過多一個鐘問點解冇人麻包袋
一係叫樓主冷氣軍師冇膽做先 一係就屌跳閘都唔敢麻你老母
一堆人做CD-ROM 睇完就去瞓第二朝當冇野
再有堆人留個comment就當自己做咗野

第二朝起身 一堆飛機po吸引曬注意力
唔講仲以為大家已經赢撚咗
有人屌就話831 901好攰 冇力啦
冇力理903連命都冇埋嘅手足
有人覺得唔應該就咁算就去遊行
叫兩句就心安理得
再唔係就去圍狗屋撚狗
跟住左膠累事 黑警輕鬆拉人
Rinse and repeat直到冇人再會理有冇人傷有冇人死
抗爭正式結束
香港變新彊
港豬繼續番工 直到自己俾屠宰嘅一刻先醒覺

想屌我失敗主義? 話我P牌仔 三毛 冷血?
唔好意思我同你都係上面所講嘅人
屌囉 負評上一頁 反正你屌完我覺得自己做咗野就心安理得
我俾你屌完都唔會改變事實
咪又係已讀完屌完就算 聽日番去打飛機
連登仔係咁可悲架啦

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

閱

咁連登又唔等如整個香港
不過大家都跨唔出第一步

據First aider所講，曾經嘔過、話頸痛、依家變左deep coma(深層昏迷）, GCS: 3/15，脈搏一路下跌，氣喘，要聞最高濃度100% oxygen mask，呢d完全係脊髓受傷）既表徵，如果愈接近頭頸位置，輕則四肢癱瘓，重則傷到個控制呼吸個part，直頭會唔識呼吸，然後就死亡
係醫院呢d情況完全係超危急既情況，要即刻搵醫生，甚至ICU，要插喉protect airway。

太子站殺人犯

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
8692 嚴偉光 輔警

太子站受傷細路，HK id# R772297(3)，請傳開揾議員及屋企人，好似係15歲，依家係廣華醫院

當直接影響自身生命個陣d人先會醒覺